點解成日飲酒夜蒲d人都可以皮膚又好又唔殘又瘦

公平咩

人地平時食得好清，常做運動，閒日早瞓唔通又話你知咩

天生

呢個世界從來都無公平過

咪臭係
人地朝早5點幾就訓
飲食都不外乎係米清之類，相當有營養
劇烈運動更加係成日做
樓豬有冇人咁健康先

因為識執相

人地蒲一晚之後訓返三晚又同你講？

雖然有天生，但永遠耗盡既一日，你好可能睇緊佢最美好光景個幾年